救命呀，help，help hong kong people

who help help，，誰救救香港人

721 2.0

help help help